其實去買網絡上性感相嘅係咩人？

網絡雞蟲

例如豬屎忽email?

覺得睇av好假又無好純嘅感覺，咪上網買相囉！

咁班又真係比左錢，自己又爽完！
唔係雞蟲係咩？

等如打機課金一樣啫
利申 唔會買相同唔課金

一百幾十 跌都跌左啦
見到條女幾靚咪買嚟睇下囉

同買本寫真集差唔多

我寧願買寫真集

利申無買相有買寫真集

D傻鳩以為自己溝緊女

1.純毒撚
2.對佢黎講好少錢 買多個娛樂咁
唔好睇少呢行 fufu今個月至少都收入4萬

咸魚青菜各有所愛啫
我買本龍虎豹係咪叫書本雞蟲

買完張相睇到食唔到 咪同 擺左個雞髀係嘴邊一樣 睇到食唔到 望到屌唔到 只可以係腦海同條女性交 用念力屌死班女正呀

比錢webcam d女咪仲on9
隔住個mon齋睇, 擺個pose都要比錢, 除3又比錢
大把免費鹹片睇啦, 唔明點解要睇cam

其實冇樣睇真係夠膽j咩

好似比幾100幾10 可以睇d 女出賣自己
擺咩pose就咩pose

本身av已經係要畀錢買